女朋友唔比我flirt 女 唔開心

明明都講到明最盡揸波
咁都唔比
唉

明明佢同我做就得，但又唔被妳flirt女

樓豬條女咁柒你都啱

肥婆你都屌